連登仔醒少少啦,依家抗爭緊呀,3毛黑警有連登ACC架

FACT CHECK好重要

唔好見POST就以為真
講左好多3毛帶風向

唔係洗咩叫連仔停止註冊呀

PTT 宣布暫停新帳號申請：想杜絕「假消息」

人地幾百條3毛,一開POST推POST讚好就可以輕鬆帶風血架啦
唔好咁易中計
凡事FACT CHECK
順便 起埋開POST條友底呀
睇下係咪值得信先
依家D3毛/黑警好醒,間唔中開POST扮下野
再呃人架

玩膠玩到要人
一定係鬼黎,即封啦

下面隻
MK毒男
#255497

30分鐘後佔領旺角！
已經玩過一次野

點解要係民心最勁個陣玩呢D野
就係要分化呀
大家唔該記住琴日既憤怒
咪撚中計

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！